[年經]第一次約會，AA定男畀晒？

間唔中有啲女到畀錢嗰陣完住郁都唔郁

AA
男出晒

女出哂

唔比錢

邊個溝人咪邊個比囉

猜輸嗰個畀

AA啦
除非你哋之前睇咗戲(佢買飛)或者有下場等佢畀

夜晚有下場就男俾，冇就AA

第一次男人請係風度
女你比返你都唔可以收
個女仔有意識要出返份 有講多謝
其實已經請得值

如果佢冇撚反應埋單果下郁都唔郁，你請完當冇左件事
即係老馮格
如果第二餐都係咁要止蝕離場

屌佢老味
女仔要求得男仔要Gentleman
我地男仔都可以要求女仔做人要有基本禮貌

但係男人都係要請？

埋單o個陣比2張卡waiter抽 利申玩過幾次

之前交配app識左條女 餐餐埋單扮傻 去海洋公園又我比
之後屌返夠本即飛

如果有意思就我比晒
冇就AA

你都好彩屌到
如果屌唔到咪蝕撚晒